刑事偵輯檔案IV (5)

繼續

如陽光

蛇咩事坐監？miss左無睇

豹哥好正

成日都撞到佢地

曹眾玩鳩侯塞因

睇返前幾集啦

幫手殺雄哥

唐心仲懶caring咁真係好嘔心

食晏翼主場其實係咪唔係警局而係餐廳 餐廳

孟波好似瘦左

程柏

木村

當緊更可以飲酒咩

開緊工飲酒

仆街了 程柏

龍鳳鬥啲差佬

上嚟查案有得歎紅酒

瘦豬叫到呻吟咁

細佬冇份

大空翼每日working hour究竟係幾多？

唔係煮麵

柏

佢心情無論點都係咁架啦

好家姐

佢可能一出世就俾老母恰

dining hour >>> working hour

任港秀

女朋友

明明分咗手

溝台妹好過

當年都好撚出位

正到

又係台灣！

又死多件仆街

從後面襲擊，大量失血而死

藍絲酒店
唔怪得知專請大陸人

連中兩口

鄧一君又發現屍體

綠印係咩意思

miss mo細佬就來發現屍體發現到拎白金獎杯

7仔咁耐之前已經有賣關東煮

私影？

無啦啦好多人

係啦

與枝筆真係再出現

痴撚線，紙筆唔係要呈堂嘅咩

好似任務

枝筆

爭女

徐飛神記憶力

直覺同摩擦力

今集好好睇，同時間出現好多證據，但仲未分析到發生咩事

木村仆街了

係， 一路睇一路諗下有冇啲蜘蛛絲馬跡link up到

陳錦鴻同古仔片頭揸槍果到係邊集 冇咩印象 幾型

由壹號皇庭到刑事偵緝檔案仲有晏就既老婆大人
好似睇緊宣萱進化史定係mall姐血淚史咁

全部証據指證佢

咁即係佢唔係兇手吧

現實嘅佢好似都係單身緊

記憶力黎講徐飛勁定子山勁

又有不在場 仲要同江子山家姐

佢家姐痴線架wor

佢家姐果單到底幾時講返

孖生細妹

見到邵美琪又諗起刀下留人

間酒店房好似屋企

徐飛，日日芊芊芊芊咁

係咪突登搵佢做時間證人

Connecting room!

酒店唔比開窗

幫兇係酒店職員？

鄧一君係咪食台妹喇

非一般嘅記憶

神級記憶力

一集死幾多件

摩星嶺關中區警署咩事？

死咗兩個星期咪臭到嘔

佢笑定喊

佢笑定喊?

咪係

今集咁快

又呃保險？

睇佢眼鏡都知佢唔係好人啦

現實有呢d酒店架咩

高汁

冇唐心出場啲劇情快好多

今集好好睇

Connecting room？細個去旅行好多酒店都有咁嘅房架

不過仲keep得幾好

想問下之前話懷疑佢殺人果單係咪未破？

冇咗大乳同姐匙 就變到唔會集集睇

成個林曉峰咁

未破 之後會講返

同第三輯一樣，大結局先破

笑咗

尋晚睇睇下瞓咗

睇番下半集 呢單真係好正
幾單零碎線索 看似無關但又有d關係咁

到底鄭東成奸d定唐立言奸d？

仲未做嘅 !!

final boss係咪敦晉安

d箭靶都幾易令人覺得係劇透

木村奸架啦一定

潘芝莉

副眼鏡真係好唔順眼

泡狗拍古仔

佢係咪同個讀者有路

原來小性奴係程柏

木村輪流比三個撚

台妹叫咩名？依家去左邊

泡狗掟筆掟簿幾型

你現在收睇緊既係：成mall之路

食女fans

Big big world

嘩greensleeve係咩玩法

首歌原先係big big girl

又扑野

一路食腎上腺指數暴增

兜黎兜去都仲係杏花邨

我想問呢輯係咪有一幕古天樂同宣萱做愛
之後播big big girl
呢幕做左未，細個睇過，好深印象

神探mode

冇記錯係佢地未正式一齊果陣

做左掛

又話公園？杏花邨冇咁大個公園wo好似

杏花邨撚
嗰陣幾歲 條街同依家都無咩分別

bigbigshop呢件野真係好核突
hard sell到

家樂福

呢兩集子山好似跌watt

古仔宣萱咁sweet
錦鴻就...

呢班人推理有無咁勁

一人一句砌個故仔出來

但係全部都係靠估

表姨竟然幫口

阿sir做野唔洗你教！

打柒左呀靜

程柏成日都要番差館

新人幾靚仔 咩名？

塔佢坐48個鐘啦

酒店冇CCTV

莫家堯

走左去邊？好耐無見佢

又捉咗佢返警署

程柏自打嘴巴

阿作家死剩把口

冇10次都8次

「我係個作家」出現得多啲定「我張相就係證據」出現得多啲

阿作家其實都幾蠢

狗屁不通

次次一有咩事都話自己係作家要靈感

亂鳩咁吹

班警察都係作家

啱啱大空翼完全係放假mode
副太陽眼鏡

而家d黑警有指紋有血跡砌得生豬肉啦

9upper

以前呀勇同義仔兩個吹吹下都破到案

阿作家終於無得再作落去

小姓奴

小姓程

太空翼叫做總督察
分析案情上黎仲廢過班

第幾次的上去差館

Nancy第一輯又係做小姐

通常職位越高分析能力就越低

佢地嘅作用係講廢話同埋喺破咗案嗰陣約大家bbq慶祝

Yes

租埋屋咁有＄

女仔寫甜故

阿大作家條女仲寫得好過佢

程柏好賤...

咁易死

Ok姐都係負責close file
你唔係expect大空翼做到野呀？

呃飯食到
太空翼都要認第二

咁緊張仲要去廁所

都on9得可以 落車疴屎唔拎匙

硬物撞後腦 + 身中茶几把刀

天衣無縫嘅靈感

殺完人太緊張

佢有咁勁就唔洗女友請槍啦

又話要人睇住又話唔想人睇

成單案係衰太多巧合同唔小心

又miss mo細佬又江sir家姐
d案又係主角群d姨媽姑姐出晒黎

條屍之前有冇講去咗邊

真心想知如果家姐有宣萱咁正會否日日打丁

：Well done, 繼續努力

今次個巧合同唔小心又好似合理過荒島

咁大貪真係抵死

個frd拎錢俾人隊冧左都唔小心啲

條友隊冧咗兩件
個莫耀風朋友都仲要勒索

咩叫唔爭在認埋殺咗第四個

今次大家辛苦晒喇

冗員翼

馬神

馬神出現番

“我只係殺咗三個人 無第四個”

案中案中案中案

泡狗係咁上下

馬神著衫型過古仔好多

泡狗做好人係好撚抵死

唔同style啫
古仔當年應該係走新潮路線

暖男馬神

覺得呢單d案同案中間緊扣得好高汁

好薯喎件褸闊到
係靚仔搭救

又唐心

一個長情 一個絕情

子山唔係得把口話探監

點解子山當年咁型，之後膠化左

荒島冇睇，點樣唔合理？

見到自己best friend同未婚夫攬攬喎

我唔係集集睇

好慘，明明好鍾意但要扮狠心

爸不得爸爸

汪琳同家姐之前單案會唔會有關

喬隊長同雪妮好唔襯

如果呢套係2018年首播
卡士搵番依家人拍, 但story keep番
會唔會做年度收線第一

*收視

依家嘅人⋯⋯

晏喜

葛國光

但係唐心一直冇踢爆

呢個名好難讀得正

子山: 三哥
徐飛: 林峯
俏君: 阿佘
有無得諗

岩岩睇漏左 個2條友偷完木村架車之後同汪琳撞左車？ 之後搬左條屍去汪琳嫁車？跟住點

以為佢睇唔到就可以合理化自己嘅私心？

使徒行者

一跳跳左去勒索
未講番條屍

咁呀man係

講錯係阿man睇到冇踢爆 sor

楊英偉曾就讀九龍城區街坊福利會小學以及華英中學，大學時期於香港浸會學院中文系畢業，其後進入香港演藝學院修讀戲劇，是香港演藝學院第一屆畢業生。1990年代初加入無綫電視，於1998年加入真情劇組並演出的林木川（木村）一角為人所認識，其後在劇集中大多都以配角身份出場，多數飾演老闆、前夫、職員等角色。

原來本身都係文科人

徐飛: 王浩信
俏君: 黃智雯
子山: 袁偉豪
呀Man: 李施嬅
唐心: 高海寧

雖然以依家TVB嘅人腳應該係咁上下
但見到都唔想睇

而家去左邊

扮工

win95接龍

有可疑

鄧一君宜家去邊

賣保險

黃文標
冇做警察囉

果然係唔應該俾佢細佬知

宣萱係咪又準備俾人挾持

條死mk個樣好邪派

中！

又做

話口未完

又比人捉住

人質王就位

dllm又做人質

宣萱又做人質

徐飛

次次都突登走埋去兇手比人挾
上次林健又係咁

又做人質

爬上去

身手+智力王

點解要落到底再爬

徐飛真係好堅

古仔真係好型

崩壞

人質王做人質做到床目哂唔識驚

阿飛

人質王

你當係2樓囉

咁快就搵到兇手

勁求其

其實徐飛咁勁應該瘋狂升職

幾型棍wor
好似d中學校長咁

條19 mk好剋人憎

幫人埋屍

型過呀杰好多

以前啲角色仔都好好戲

燉蛋妹都要做呢D MK妹角色

單案始終無拍到
陳志豪莫耀風偷完程柏架車番黎
見條屍嚇親 + 擺條屍係寶屏架車呢幕

個樣好似伍允龍

鄧一君都算生不逢時

係囉
都唔爭在啦

條mk好型

日文歌??

其實有冇人覺得公平咩呢套做得好過古天樂
(覺得古天樂係去到項少龍先真正爆發)
但大台頒視帝一定係頒俾力捧嘅古仔 唔會理許文彪

「差人黎加嘛，身手梗要快啦」

宣萱

以前big big girl 咁易上口
而家呢首聽左十幾次都未記得

屌又係佢嚇鳩人先

全叔又出黎

明明係你嚇到人咁，仲喺到發脾氣

miss mo 個心理有d問題

宣萱好慘 正過向海嵐咁多

係咪同一首黎我都無留意
檔次差太遠

又鬧

你有冇睇知道雄哥死嗰集

腦震順或成最大贏家

徐飛同大勇 成日都鬧條女

人地當你sp咋
見番舊菜個咕都可以閪面

大勇係集集都鬧

宣萱咁易氹

靚仔真係好
輕輕氹下d女又lum晒

咁呀飛咁固執黎講認下低威都算係咁啦

同徐飛呢啲情緒轉得咁快嘅拍拖好辛苦

一見到駱應鈞就諗起張gif

最憎煙鏟

衞詩理d廣告好煩

老豆有病

親情又講半集
新case呢

而家cancer 都無得醫咁濟 廿年前仲夠膽話醫學昌明

二千萬身家
三千蚊個銀包濕濕碎啦

使唔使咁撚燥

鄧一君都幾衰仔

佢都係配合老豆啫

好老土既趕走身邊人劇情

又係突登激走佢嗰d橋？

又係最典型嗰D「對你特別衰，因為我知自己時日無多，唔想你地唔捨得我」 ?

原來咁耐之前已經興呢啲老土情節

睇咩癌喇，其實已經好好多

呢啲情節係TVB中流砥柱

係咪同下單case有關

似喇

倫敦金D mk夠話自己係行政總裁啦

雷神

飛虎雷sir

新角色肯定有古怪

無睇幾集，沖完涼出嚟就見到鄧一君 諗起以前好鍾意佢，仲同佢玩過icq

至少可以拖耐好多先

真係好想有一日，個醫生可以由「我有個壞消息要同你講」，變到好似而家感冒咁，「哦你有cancer啫，過去坐下等攞藥啦」

咁班撚樣個title 真係咁

最唔企理係CYC喎

一黎到就擺款

好撚變態個樣

下馬威

Joey

新官上任三把火

吉野妹

戴祖儀對腳

有咩傾

一路上連登一路睇 (聽)
初頭未睇字幕 聽左幾次都聽到聖鬥士

首歌真係好終身學習

又開新case，咁馬神同家姐呢

酒窖會死人

準備喺酒窖發生兇案？

多到變風土病咋 死亡率仍然好高

唔係好睇慣豹哥無開9upper mode

咁好人

咁好人屎？

唔太記得，十幾年前喇，最深刻係佢問我讀邊間學校，我講咗之後佢仲話我嗰間係好學校叫我比心機 當初係我send email比佢話好欣賞佢，佢覆我仲留埋icq no.叫我add佢

張兆輝而家型左好撚多

問你拎份大d既家用仲唔慌唔威

出事

好正啊！
佢個名有冇～*呢啲

少有我覺得55+，而keep得好似苗僑偉劉德華咁型咁fit嘅男演員
(我覺得佢感覺仲健康過華仔)

食晏翼唔黎嘅

尊貴嘅侍酒師

羊兒

木偶怡

楊怡

豹撚好撚固執

邱遊成日派膠

佢地以前識得?

「證實係鼻咽癌」個鏡頭加音樂

個樣好撚猥瑣

鼻烟癌真係算小事

無呀
佢嗰陣個英文名叫John

個鼻都交戲

一君要戒煙了

破鏡重圓音樂

佢啲戲睇到我好炆

佢依家仲係叫John(維基話)

感動音樂

一君而家老左肥左好多 童年回憶

佢做美味天王果時睇得舒服d

屌一眼睇以為劉以達

有眼以為係大勇定梁小冰老公

息魔！息魔！

如果佢唔發福可能會仲係童顏𡃁仔咁嘅樣

鄭東城真係好有final boss feel

又做突登趕走人嘅情節

2父子on99

麻撚煩

真係好撚老土

成班友搵戲做

成個家明咁

鴨

冇睇一集
做乜要屌走表姨

驅風

秀珠好失禮你咩依家

好撚似家明

駱應鈞有cancer

老豆懷疑自己有cancer

Confirmed了

3千萬身家，條友因小失大

當老婆冇到？

大志偉唔係有老婆架咩

佢個look令我諗起隔世追兇天光仔

SP

咁小事

快啲開新case啦

mission complete

駱應鈞可能都冇諗過咁快得逞 幾句說話搞掂

講番間餐廳啦

條友自己都唔靚仔得去邊啦

會唔會成集感情線

家明唔掂啦

呢單case係關老婆事

大空翼真係唔駛返工架喎

講大話

痴線女人

有無人覺鄧一君同郭晉安有d似樣

琴晚發生咩事

大陸婆點夠陳秀珠正

冗員王會唔會俾佢老婆捉到呀拿

表姨應該會將個三千蚊銀包送俾佢

Jess呀叔變咗做餐廳

變態豹

點解成間餐廳啲人都要聽大陸婆講野嘅

大空翼pk了

仆街了

笑死korean班友

CYC

秀珠明顯高lv過個honey好多啦

泡狗

個侍應真係慘

娶個大陸婆真係麻撚煩

頭先陳秀珠個奸笑好有盧苑茵d八婆影子

傾咸計

做乜撚呀呢四條友

四個加埋幾多歲

女人唔夠人講就費時睬你

撐大空翼

豹哥成個Bellerin咁

硬係覺得曹眾好快死

跟住表姨就有嫌疑

幾時先有case呀

豹哥依家仲後生咗咁

豹撚講d野其實係咪9up

豹哥好撚型
加強版馮德倫

你係似鍾意搶人男友嗰隻呀

師妹

唐心係唔係專登用黎拖劇情,次次佢出黎d進度就好慢

馮德倫靚仔啲 不過我覺得豹哥而家仲型過20年前

過咗半集都仲未有嘢睇

而家既豹哥有陣膠味

至少型過西門慶 同blue jeans 年代

今集好撚悶

冇人講侯賽因？

豹哥以前好型,呢家佢已經係阿叔黎

都係泡狗最有喜感

以前猥褻好多 而家洗左底

又有新角？

Korean

Case呢

嘩 江sir拉埋唐心

咁gay段對話

徐飛miss mo 好sweet

又證明多次唐心一出就拖劇情

好似依家d劇有翠如咁

古仔又變返項少龍咁搞鬼

阿霞可能係張兆輝條針

有古怪！！

把聲

新嚟嘅侍應係咪有古惑

Marco

好 啲湯唔飲得

鑽石磨菇湯

趙永洪

條女個格 勁撚自我中心

明明自己做錯仲喺度嘈

屌jenny臭西港女

點解可以咁串

個女侍應會死

條女痴線,有咩理由仲唔覺得自己係錯

炒啦屌

個waitress要死了

條女個臭閻樣

洛偉基雷sir上身

今集開唔開到case呢

仆街死都唔洗可憐

做咩又去表姨條線呀

開到最多咪發現死者然後上歌

心水清

入房食麵包

麵包段對話同表情好有喜感

食長條麵包

屌杰仔講到咁就醒少少啦

徐飛喺度搣手指

徐飛講野抵死咗

同埋好耐冇食金梅片

武俏君d所謂心理學家eq咁撚低

戀愛會令iq及eq直線下降

阿蛇>套支那劇d女

仲要估唔到駱應鈞同阿杰嘅心理

杰仔只係對古仔同二叔先會笑

唐心同miss mo成日話中有話咁 講野俾公平咩同項少龍聽

杰仔見到徐飛個樣好開心

宣萱好可愛

Miss Mo劇中年齡幾多歲

淨係知徐飛未夠30

Thx

會唔會係到見到條屍

單立文而家個樣正氣善良左好多 以前個樣真係好奸

張美妮好似喬伊小姐咁
去親醫院姑娘實似佢

仲要撻多幾粒

跌左銀包定咩

Btw我記得細個睇係譯祖兒小姐 唔知點解而家變哂喬伊呢d大陸譯音

上水偷荔枝
個銀包喺中區警署

比人偷野仲咁好心幫人報失

你兩個仲係痴到咁埋，
阿man想返轉頭都有心無力啦

阿蛇都唔知做乜9

其實子山都算有情有義，好過義仔

呀man

塊面咁撚大嘅

蛇應該feel到唐心有意
所以係咁hurt陳錦鴻

連條屍都冇就完

48分就完嘅

無探過可兒

義仔垃撚圾

有村架純

成集都冇人死
就係tvb 慢慢變質既初期

結果今集連少少case都冇

咁就一集

下？？完左？？case呢

你送思龍俾我 我都可以忘記可兒啦

早知唔捱眼訓睇

其實係咪完一單case之後個集係咁拖既不如訓覺好過

你已劇透

硬係形住豹哥會

呢套開始有d膠劇元素
但比起今時今日d劇仲起高汁好多既

今集短到要塞無聊節目攝時間

未有思龍之前，義仔已經為咗貪錢gigi忘記可兒

有大小姐

仲有殺人犯呢

湯記知道義仔唔會探監所以自殺

早幾集張美妮先賣傢俬，今日就轉行做姑娘

新case

快d開case 啦琴晚好悶

又係八婆唐心

miss左尋晚最後嗰節, 係咪冇查案呀？

預言家....洛查丹馬士

錦鴻死心了

99年世界末日

冇

珊珊先正

唔該ching

唐心抵撚死

北京公幹？

立心不良想搶人條仔

去到見到喬隊長

唐心

姐夫flagged ??

談夠情未？琴日都已經講咗成集架喇

大空翼又食晏

又去食晏喇

Party 有野發生

:

成日提honey,honey會唔會死

食晏翼帶隊去食晏

上一個故事冇唐心出黎
即刻一集發生幾件事
之後又搵到好多證據

似會

有3千萬身家仲要返工

搵我啦搵我啦

咩條件 唐氏百份一股份 ？

個waitress

點解幫人喺殯儀館留咗位又唔幫人買埋棺材呢？

西女人啦9成

現實有幾多人老頂結婚周年都要買禮物

飛虎雷神使乜驚佢

洛生會唔會死

你出豉油，我出雞

通常新角出黎都係死多

唐心即刻濕晒

珊珊

唐雞搶人男友都叫簡單d活潑d

Honey死左大空翼會唔會變詹sir

後面首歌

曹眾 豹哥 雷sir 邊個死

子山約人有誠意幾多

仆街大勇嗰陣時溝恩桐咩食飯多過餸

大空翼件裇衫

唔想睇條大陸婆

臭雞

成件獎門人出show

知道係cyc 就即刻仆去聽

如果一單案既唔係兇手亦唔係死者
咁之後必然會加入到主角群身邊既朋友圈中

太空翼會否被懷疑

大陸女人真係麻9煩 一百步屌五十步

Honey

休9左條支那婆啦大sir!!

會唔會一去無回頭？

單立文真係好撚型

韋家雄

太空翼都幾無品味

點解次次有人打完個恐嚇電話 洛生就會出現

唔食晏有古怪

咁樣影佢鎖門即係同之後單case有關

Honey死喺入面

酒莊有嘢發生

好似rocky

李珊珊好正呀

CYC:啊呀!!!!!!!!!!!

honey

慘叫

終於有人死

Byebye 大陸婆

嗚呀！！！！

rip

有聲 嘩呀！！！！！！

著waitress衫側影 大撚到

支那婆死左

佢慘叫到好似畀人隊屎忽咁

honey以後都唔怕食唔落晏啦

嗚呀.....想打丁了

榴槤香有著落喇

太空翼有著落至係下話
三千萬lam lam脷

一定懷疑豹哥/太空翼， 但最後唔係佢哋做

My god, honey

大空翼好浮誇

冗員sir真慘

又係阿頭死最親既人
會唔會黑化

我要望多honey 一眼

唔知點解覺得大空翼係想笑

大陸婆死了

大空翼:我食緊晏無啦啦發生呢d事

周年變死忌又真係慘Ｄ

豹哥

應驗左古仔身邊嘅人實出事 大空翼仲話佢無野

臭飛調咗過黎 自己又死老婆又死下屬 (雄哥)

陳安瑩加雷sir

莫家堯問嗰個係咪轉左去做配音？

新嚟個waitress好可疑

係囉 佢同洛生咩關係

話時話鄧英敏個女去咗邊

嫁左鬼佬生左個B唔撈啦

阿喱

張兆輝怪怪地

好簡單 我地試一試

以前真係唔興裝cctv 有就乜都搞掂哂

應該都係同感情嘢有關架喇

on9
有毒就係咁先

徐意志

全部人唔用手套
周圍留指模

好老實講完全唔明點解佢當年會選港姐 好似仲係最上鏡

豹哥/張兆輝/waitress

鄧上文

尋晚已經J左蓮香

今晚又想再J

有天眼既話 呢輯無乜邊單case可以拍得成

揀張好D嘅貼la

唔講天眼 而家周街都ipcam了

Korean成日用懶醒d語氣
轉個頭江子山叫人查1982年
大巴大巴打落去

岩生完，係咁上下ga wo

話係佢老婆都有人信

冇野查咪查住先

唔係食晏翼一日到黑走落嚟問我honey點死

正係記得佢拍過高朋滿座

同旦哥

食屎陳師奶

好記得首主題曲
da dadeda dadeda da呀

果然有毒，河國榮差啲無啦啦枉死

洛生咁醒知樽鹽有野叫河國榮唔好試

回頭是岸

張兆輝好明顯搵時間證人

洛生屋企咁繁忙

又三支82年？

又突登製造不狂場證據？？

同木村同一招

好似仲有king sir 同一間藥房

*在

又係八二年

洛生好可疑，無厘頭叫李珊珊上屋企製造不在場證據
同埋酒窖溫度低啲，應該會令估計死亡時間推遲，洛生好明顯有蠱惑

高慶大藥房

哩蛋嘅不在場證明好似好明顯

屈jenny

大空翼咁講法即係唔關cyc事

即刻有畫面

其實honey嬲我唔係冇理由，

所以我第一時間去搵初戀情人

仲有伍詠薇做瑜伽同埋李思捷做速遞

唐姨做地鐵教曹永廉戒懶音，仲成日喺香港站拍

樓蓮香又俾人懷疑

太空翼d判斷其實同泡狗差唔多料

護士look

秀珠制服誘惑

好記性
d回憶出晒黎

但佢做乜要殺個支那婆

本身識

片尾TCBY
依間野以前周圍都有

82年識？

咁多疑點指向cyc即係唔係佢啦

至今都冇乜交代過洛生背景，好難估
豹哥到依家都未出現，會唔會已經死咗

愈係鋪路似豹哥殺
就知一定唔係豹哥

同埋個侍應有古怪
頭先問話條友話覺得佢好熟口面

係喎
呢間野原來好似無晒咁

其實呢套好麻麻，想做返皆大歡喜果種on9 style但明顯爭幾皮

之後套同事三分親高汁d

印象中勁多殖入式廣告

廚藝中心，速遞公司，地鐵，電器 等等

處境劇一定男親女愛最撚無敵

TCBY乳果食咗唔怕肥

同事三分親好正，之後嗰套畢打自己人就雖然都ok但始終比唔上同事

其實珊珊最經典廣告係咪減肥堂玩蛇

同事原來都十年了

瘦身堂
諗起李籠兒

雖然戲裏面唐心好撚剋人憎
但真心人就好撚正既

開到(5)都仲未有人貼珊珊d丁圖既

呢個玩蛇喎

副計好撚癲

始終覺得佘正啲

身材真係好勁

有無ching 知入面首插曲叫咩名
好似古仔聽芊芊隻碟就會播
類似咩rainy day.....跟住就唔知喇
有無ching 知道

幾時先有big big world聽？

應該轉左配樂?

唔會有架啦

點解會咁嫁....

Thank you 巴打
搵咗好耐都搵唔到

CYC? jenny? 洛生? 太空翼? chez maman 侍應?

咁大個天窗

豹哥呢個mk look 好撚型棍

立文BB真係好撚型

82年紅酒

無端端見到有人死，驚都好正常啫

依家型唔返lu

豹哥個look好不羈

候賽因都無呢個look 咁型，之前長髮成個傻佬咁

唐心如以咩身份見班差人

咩香港人呀大陸婆明明

真係好撚型

屌你死大陸婆 自己咁撚仆街仲成日屌個老公

Honey好賤

叫你落口供走左去講故

大陸婆無恥到

屌你老味，抄人本筆記自己出書賺錢

件大陸婆抵比人殺死

食屎啦支那婆 利用完豹哥就一腳伸開人

洛生同cyc五十幾歲
仲型過三十幾歲嗰時

佘詩曼同阿man真係差得遠, 啱啱個廣告都交到戲

佢着起鳳袍滿足咁笑個樣超級好戲

咁就有藉口偷人嘢？

Do u know who is man?

豹哥用情好深

程柏定大陸婆邊個pk d
兩個都虛有其名

豹哥唔好笑啦

豹哥d戲

我意思係兩個唔同時期嘅阿佘

臭雞又搞咩

叫人上黎睇你整

唐心著到成個金妙妙咁

子山等到訓撚著

唐心好似越睇越順眼
第一集見到李珊珊短頭髮完全覺得唔掂

李珊珊講對白好怪，成日好似囗含住野，表情又唔多自然

駱應鈞講野成個港女咁
係啱架 係應該架

岩岩借鏡借到柒下柒下咁

唐心如比呀man更值得花時間同心思
雖然係有錢女大小姐，但係佢會令你進步
同呀man一齊每次去拍拖就首先要解決「今晚去食咩？」既問題，然後仲要為佢解決其他更多問題
基本上同幫大龍生湊女係無分別

我都係覺得佢係壹號皇庭個角色好睇d

淨係性格都已經好過阿man好多
一個成熟 一個港女

法國

食晏翼有野食死老婆都立即好返

鄧英敏使唔使咁撚樣講野

唔係港女而係細路女
而且唔識面對老豆既情緒勒索，淨係識逃避

佢個角色可以搵阮兆祥做

Sir媽mor

佢有時都港港地 對住子山嗰陣d脾氣有時會現形
可能我唔識分卦

仲未有頭緒

真係幾好睇

CYC都有神探mode

一早話溝珊珊架啦

豹哥係咪立flag

通常而家仲係nice guy形象嗰啲 往往就係真兇

粉底好似唔同左
之前成撚個賓賓

仲要籃球員咁高

對波有籃球咁大

一腳踢兩船抵你死啦

應該foul淨張兆輝同waitress?

條仔刑偵二同秀珠體同單case
都係咁屎戲

保險佬定條仔

Korean d語氣成日懶醒

阿飛咁撚好記性

個兇手
酒店經理

洛生同waitress合謀殺人？

泡狗d判斷通常調番轉就係啱

又幫細路試女朋友

側面睇李珊珊真係.....

細佬

彭鏗同邵美琪咁唔夾點結到婚

N展狗拍咩拖呀

我次次見到佢兩個都r晒頭

邵美琪死撚開啦

d烈火雄心回憶返哂嚟
古天樂 李珊珊 頸叔

豹哥呀

咁快死左

Cyc死咗

豹撚屎左

師傅

張兆輝同個妹

豹哥可能想試雷sir 被佢殺左

得張兆輝算係比較主要嘅角色，太明顯啦

張兆輝

動機係咩

洪永城條垃圾就咪賣廣告啦

條女咩後台 新人咁撚捧得

對腳好正

佢個妹合謀？

屌個香口膠個袋p得咁撚膠

張兆輝鍾意大空翼
大陸婆係張兆輝頭號情敵 要斬草除根
豹哥就係大空翼仇人 張兆輝為左大空翼殺人

邊個

又ok wor

戴祖儀

係咪cyc發現82年既酒有事 洛生

嫁禍俾個死人

泡狗推理幾時有岩過架

淫婦，講得好

痴撚線女人

好癲

原來係痴線婆

唐心對個個都發姣

一睇就知佢淫蕩啦

徐飛: 呢d咁既藉口都好牽強啫

求 cap 圖

洛生同大陸婆

條友件衫係咪陶大宇上輯個件

個男仔完全背稿mode
從前，有一日，跟住

咁熟嘅 咁似男親女愛果個人

又係程柏嗰單個黑色星期五

就係上次撞車嗰晚

古天樂個樣完全係呆撚左:「下，你就咁丟低我喺度?」

徐飛+子山又黎神推理

案中有案

仲唔係張兆輝

喺洛生屋企

徐飛：「為咗條女你要我搭的士？」

究竟82年有咩特別

立法會議員、NGO高層、大陸地方官員最愛既laffit出產年

5月10日，荃灣線通車
10月18日，杜魯門逝世
11月27日，Ali出世
11月30日，Thriller出版

Ali出世

有82年百事

今晚完case

徐飛真係

收埋條屍喺屋企

子山理都冇撚理過泡菜狗

雷神sam hui fail

見到洛生諗起 we're bulletproof so fire away

都算佢仲有少少人性

講真？有咗、

姑娘把聲好溫柔

佢有咩意外

又係張美妮

原來當年已經有網上

係咪玩呀 9幾年點會無

00後早d抖啦

聽日要上興趣班

屌

轉個頭已經死咗

徐飛好似默緊書咁

其實大陸婆真係抵死

都冇撞到

邱太

抵死

件大陸婆真係死得好

曹眾依家去左邊？

大空翼究竟點解會鍾意條大陸婆

連過馬路都係咁

個大陸婆食屎

大陸婆咁都信

印度皇室食譜

曹眾真係抵撚死

邱太耶~

咁dup 停都小產？

你唔可以怪晒我

小路出大路唔讓仲話人地有責任

仲同人講交通意外兩個都有責任
更痴辣慶人地

明知人死咗都仲講啲咁嘅嘢

由細到大都好想知 落緊口供嗰位演員究竟會寫d咩喺張紙上面

殺人姐弟

一直都唔明張兆輝個殺人動機係咩
屌原來係馬路三寶

吊好心CYC直接去報警la

車台巴打：「馬路三寶死咗無人可憐」

CYC咁犀利

酒店d人又話無人出入？

張兆輝第二輯殺馮曉文
今輯殺曹眾
佢係咪同呢類女人有仇

明知佢殺過人仲夠膽自己一個同佢單獨喺房

佢d推理都唔錯
早知頂泡狗啦

候賽因

點解唔搵差佬拉佢

CYC查案能力>>>>>>>>>>>>泡狗

可能唔夠證據

豹哥醒咗成世人 偏偏蠢喺最後一分鐘

張兆輝以前仲殘過而家

豹哥好型 以前夾band嘅rock味

咁撚蠢講晒出嚟人地實滅你口啦

豹哥衰大意

蠢隊友

而家好撚型

個家姐真係on9累事

佢都避唔到，係你有心唔撞佢

屌 大空翼呢幕好撚型 認真

終於肯交戲

根本佢家姐唔搞呢壇野
唐心就唔會比到口供江sir佢地
佢細路就唔會開始被懷疑

個個都好似唔夠訓咁

態度正確
Fucking leung

又要感情戲幾多集

好撚型 個眼神心痛honey得嚟又嬲洛偉基
但又keep住鎮定
個眼袋又有少少滄桑感
句野又霸氣
「如果個個都自己做判官 呢個世界會變成點」

原來大空翼仲食到晏

korean

「好呀!」

好喇快d返返家姐個case

子山好識做

木偶鼻

楊怡 曹眾試酒個frd

楊怡個鼻

楊怡好醜樣

楊怡十幾歲做d大姐級角色

冇咗老婆以後可以專心食晏

楊怡個髮型

邱太個朋友楊怡

SHIR Ma mor

家雄媚e

家姐真係好on9

珊珊有事？

無預老公份

家姐麻撚煩

家姐真係好撚煩 十足十連登仔成日開post屌嗰類家姐

雞

陰公

成撚套睡衣
今晚子山上去有福了

戰鬥格喎唐雞

唐心諗住今晚食江sir

有個痴線家姐真係陰公

今晚爆埋個1001

家姐態度好差

精神緊張

我完全聽唔明morning朱講咩

唐心鮑魚

屌原來大空翼拍刑4嗰陣得38歲
點解咁早殘咁

似48

唐心真係正好多

大小姐係真係唔同d

種買咩海鮮

阻人收工

店員：屌你咩

阻人收工正仆街

咁都叫好快

唐心個頭搞乜